廚神李家鼎同龍門(俊傑)合作 推出 「龍門盆菜」疫症中平價益手足

月餅都遲交貨 農曆新年咪要等到聖誕先有？

豆豉鯪魚

評分：10/10

總結：又平又好食 最重要係冇屎冇尿更加冇精液

一齊買爆佢！！！

Jm9

關傑C事？

？

關 俊傑(龍門老闆(深黃(真香港人)手足)) 事

條友似係五毛PR打手 都未撚開賣

你似係五毛PR打手 都未撚開賣

無計 我收UST南亞哥金錢

USB藍牙仔 唔知全家人偷左幾多個銀包夾埋先夠錢請PR

關龍門咩事